東張西望食菠蘿包條大陸妹正到

on9

樓主老母都好正

驗眼啦

穚埋妝都咁

我代樓豬老母多謝你

雖然係支那人 但都想屌

大陸閪

正係邊啫，支那味濃

樓主食開屎？

我反而想知間菠蘿油係邊

好想奶佢閪

太子金華？

咁都正

靚喎

7仔嚟？